TWICE娜璉刷新顏值新高度，仿佛化身歐洲中世紀貴族公主！

站姐給力，娜璉更給力~！

TWICE在上週末5月25日和26日，以首爾場的演出打響世巡「TWICELIGHTS」的第一炮。 除了展示集體舞台表演，也準備了九人分為三組unit的特別舞台。 其中，娜璉在和定延、彩瑛、MINA一起cover《Born This Way》時的舞台造型可謂驚豔眾人。

娜璉身穿的精緻珍珠鑽飾抹胸上下裝+choker的套裝盡顯雍容華貴又性感誘人的魅力，白色寬簷帽更是起到畫龍點睛的作用，這幅飯拍「傑作」在Twitter獲得2萬網友的點贊。

另外一套搭配身體鏈的白色連衣裙也彰顯了娜璉的嫵媚，特此附上。

右邊幅圖好能淫 睇到有少少生理反應痴能線..

璉登仔

璉登第四璉飯留名

璉登萬歲

幫你冷靜下

加返慎入啦屌

媽呀 依條姑娘好撚柒

炒車啦傻鳩

乜撚野姑娘阿 公子==

作反?

點解啲媒體可以寫到咁浮誇

J死人咩

反彈

呢張好靚啊

我覺得佢係而家地球上所有生物同死物入面最核突嘅一樣野

咁你會唔會好鄙視j/想屌佢既人

唔好爆個個人個名出來
唔想對佢失望